其實韓國有乜好吹奏？

以前都會睇下啲女團，我個陣仲聽緊東方神起個啲少女時代個啲，初初聽都覺得幾正，女正仔型咁，但近年越聽越覺得好撚嘈，啲歌越嚟越唔掂，新個啲音樂完全係嘈音嚟，加埋佢地啲韓文發音嘈上加嘈，宜家直頭都唔關音樂事，求其出首歌再賣女賣肉，質素下降晒

去過一次韓國唔想再去，勁多簡體字，以為自己翻咗大陸，啲韓國人又好冇禮貌，行行下街成日比人撞，啲撚樣唔識講借借，一嘢就撞鳩你，撞撚到人又唔會講sorry，又成日周圍吐口水，成條街啲痰同口水多撚過大陸

食嘢來來去去都係個啲嘢，乜鳩炸醬麵，人蔘雞湯，泡菜，仲有食過啲乜鳩白菜抄年糕個啲，再唔係就求其將啲嘢撈埋一齊煮，好多都唔洗點烹調，唔洗講最撚on9一定係乜春部隊鍋，屌佢老母幾條芝士腸，幾塊午餐肉加啲芝士加包辛辣麵賣成舊水都夠膽死，係啲on9港女先吹奏

另外一樣嘢一定係韓國人啲樣，出街撞撚晒樣，皮膚係幾好，但全部影分身嚟，啲樣又膠，講真睇啲男女團韓劇都唔知邊個打邊個，啲樣整到冇特色，同埋啲男人又陰陽怪氣咁

宜家老母話要去韓國，話佢未去過想去下，咁去玩幾日其實頂到嘅，當做下孝順仔囉，但可以嘅話會選擇去其他地方先，今晚打算說服佢考慮去其他地方

垃圾韓國 狗也不屌

不嬲泡菜都係on9先鍾意，啲歌一味淨係洗你腦，根本歌都唔係，對音樂有些少要求嘅都唔會鍾意K-pop，啲女淨係賣性感賣腳，扮到好清純引毒撚，啲仔就賣乸型，少少男人味都冇以為自己好型，睇下人地外國嗰啲真正「型男」先啦，真係得亞洲地區先咁多on9崇韓

仲要物價拍得上日本 我會寧願去日本多啲

段片入面條韓妹真係好冇禮貌 唔岩食就dum 落地下

[亞運] 韓國隊教練賽前偷走港將釘鞋 陳佩琪不適應下慢0.03僅僅出局

韓國人好聰明

北韓就係對韓民族作出整治嘅神罰!!

垃圾國家

垃圾文化

垃圾人種

雖然唔鐘意韓國 但係無可否認韓國的娛樂文化真係衝擊緊世界
早十幾二十年哥時邊有人睇韓劇，聽kpop
哥時韓國人仲係鐘意追港星睇港劇.

而且韓國唔單止得娛樂勁
公司企業起碼可以up得出有三叔 lg呢d
佢旅遊業的話又可以呃到d女去（聽個男仔fd講韓國好悶 不過我未去過唔敢下判斷）
你講打機 佢lol呀 starcraft呀又制霸世界

不過講返轉頭 韓國一年唔知出幾多隊團體
隨住fans的年齡成長 我覺得d fans都會出現審美疲勞

呢排YouTube係咁播韓國廣告
have you ever？ 講到好似其他國家冇咁

金正恩同特朗普平起平坐